又話隻秋 依家出黎話市民唔岩？

又係你班黑警叫隻秋
屌你老母 好快啲放返義士 21號有排同你玩

小朋友唔夠打扮可憐
屌你老母啦 你班撚樣打市民又點計？

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權